有無人黎緊會去古巴？

有fd岩岩去完 好relax 好想去呀